一人一首好聽OST。。。

RV See the stars

歡兒全盛時期..

?

在旋律之中..

Yerin Baek勁能高汁...

我EX..

依個正

高汁到瀨屎...

瑪利亞

牙邊以前係大肥婆?

關首歌咩事= =

Taeyeon all OST

夜晚訓前聽正到爆

Sweet night - V

Reset都好正

dont go away go away

對唔住負皮錯。
依首真係好震撼，金範秀嘅版本都不錯

點少得呢首..

唉, 嗰陣時嘅娜恩真係完美

師兄識野

以前好中意呢套

我都鍾意 睇到大結局流晒馬尿....